千 萬 不 要 用 AA 膠 痴手指

AA 膠好難洗、難清理！
唔小心痴到手指既話就連指紋都印唔到
過唔到海關去旅行架！

唔小心開錯台tim

開心share 日常生活百科

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

已推

白膠漿啦屌

白膠漿都得啦
洗撚aa膠咩

玻璃膠 乾左好要抆

多謝
另外建議除左AA膠，膠紙都得

好似易清理過AA 膠

你當我標題黨啦
你懂的

都岩

帶手套咪ok

雙重保護
給你雙重保障

旅行生活小貼士

對

使撚咩 有得買淨係套手指既 手指膠套

你都on9既
白癡先會用aa膠

樓主學到野未

咁不如都係直接戴手套算
又冇咁易界到手

學到啦